Хлоя милая! уж день
Светлый образ свой скрывает, 
И прохладный вечер тень 
По долинам расстилает. 
Уж пора оставить нам 
Место тайного свиданья, 
Где любви очарованья 
Крылья придали часам! 

Улыбнись, Амур, украдкой, 
Если Хлоя, ангел мой, 
О минувшем с мыслью сладкой 
Из леска пойдет домой! 
Улыбнись, Божок нескромный! 
Коль увидишь пламень томный 
В голубых ее глазах, 
И листочек - в волосах!